高空墜物真係好頂癮

如果係10層樓或以上左右都幾頂癮